我比條仆街挽感情

系12月頭我發現左我條仔搵返個ex，之後佢地仲扑左三次野。然後條女仲要走黎打柒我。打到我成隻腳瘀晒，又扯我頭髮。話系我破壞佢地。但系我識條仔個陣佢地已經分左手。
條仔話搵反ex系對佢仲有留戀，個ex黎求佢就心軟。佢話好對唔住我，傷害左我，話唔系有心挽我感情。
根住我仲發現條仔搞大過個條女嘅肚，我好無奈咁成為左受害者之餘仲比人打到傷曬，我應該點做好？

分手 放圖
俾其他人認清呢個人嘅真面目
佢嘅解釋只係掩飾佢做過嘅仆街野
唔好再信佢

挽你老母

Cls 緊係分手

0/10

我今日發現佢搞大過條女個肚，帶佢去墮，然後分手就即刻溝我，然後同我一齊，而我系乜都唔知嘅情況下，我好自責

分左

你條死文盲去死啦屌你老母

樓主你哋幾大

躝返fb啦咁大個女仲小學雞
挽你老母

十幾碎